## Cola CSS: parte 2

Você deverá incluir uma seção na sua página de cola CSS que explique os seletores presentes no material de CSS: Seletores e CSS: Box-Model.

Para cada item, você deverá:

* Explicar sua função
* Exibir pelo menos um exemplo de uso